黃埔花園真係多老鼠到仆街

前幾日朝早先至喺九期兒童遊樂場見到有幾隻老鼠喺花槽走嚟走去，同啲細路玩捉迷藏

我諗藍籌屋苑入面冇一個管理夠黃埔花園差

美孚都好多 冇計，樓下全部餐廳酒樓

入左件衫入面咁撚恐怖？

咸濕老鼠俏女街坊

打比鼠王芬叫佢出嚟滅鼠

管理費就識加
又舊樓又多餐廳加上管理不善
點會唔多老鼠

多謝鼠王芬啦

老鼠爬功好勁

遇過d老鼠爬上門口頂再上喉管向我走埋黎

嚇到退幾步

認真放養無毒蛇可能好快見效，首選水律

邊區唔多？

改名蛇王芬

養貓貓仲好啦

蛇有效過貓

入嚟為左睇依張

轉頭D貓比d所謂義工擄走曬之後又開post求人收養但最後又撚到d人心灰放棄

上次去食時新...見到成班老鼠喺冷氣槽上面周圍走

黃埔果間中華小廚d老鼠多到仆街
食食下野會有隻老鼠晌地下躝過

仲有而家食牛肉果間
前手間泰國野畀人影到5, 6 隻老鼠晌裡面跑，跟住就執左。 而家排隊時我都望上上面花糟驚有米奇跳落黎。。。

對好多人黎講要鼠唔要蛇

但真係好有效，水律無毒其實無野

鼠王芬個名流架

以為你講黑警班過街老鼠

黃埔肯定多過美孚